［泰版球衣］究竟而家邊到會買到泰版足球波衫？

如題

淘

女人街都有啦
不過都係淘寶貨

邊間先 健力比人收左皮

寄封信給豬腦話想要件豬腦印字波衫算啦

買老翻

得返鏜哥未死

好想簽球員印紋身啊

ig: footballclubsoccer23
可以去睇睇問下幾錢